{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040338",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주(협재) 아루미호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数22室で、お客様は韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができる。 訪問客はこの宿をきれいで静かで、ヒョプジェ海水浴場に近いため旅行に便利だと評価する。 また、低価格で提供される朝食や有名なプリン屋が周辺にあり、おやつを楽しむことができる。 宿の部屋は写真と同じ広い空間と清潔さを備えており、宿をまた訪れたいというレビューもある。 しかし防音が良くなくて睡眠の邪魔を受けることがあり、シャンプーなどの調味料類の品質はホテル水準に及ばない。 しかし、職員たちは親切で、きれいなトイレは特別によく管理されている。 一つ不便な点は、一部の一定期間お湯が出なかったという点だ。 価格対比で見れば評価が低い方だ。 宿は海の近くに位置していて散歩するのに良く、周辺にところてん、ウム、フィンベク、ガルソンなどの商店がある。 ただし、ネットフリックスは提供されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は22室です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "お客様は韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿はヒョプジェ海水浴場に近く、旅行に便利な立地です。"
        },
        {
            "question": "この宿の朝食はどのような内容ですか？",
            "answer": "この宿では低価格で朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には有名なプリン屋やところてん、ウム、フィンベク、ガルソンなどの商店があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿の部屋は写真と同じ広い空間と清潔さを備えています。"
        },
        {
            "question": "この宿のスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "スタッフは親切で、きれいなトイレは特別によく管理されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格対比はどうですか？",
            "answer": "価格対比で見ると、評価が低い方です。"
        },
        {
            "question": "この宿の不便な点は何ですか？",
            "answer": "一つ不便な点は、一部の一定期間お湯が出なかったという点です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 319
    }
}